{
    "/path/to/backup": "/备份/路径",
    "/save/to/path": "/保存/到/路径",
    ":app cannot connect to remote servers without having an SSH key and passphrase set.": ":app 没有设置 SSH 密钥和密码短语就无法连接到远程服务器。",
    ":app has connected to your remote server!": ":app 已连接到您的远程服务器！",
    ":app will attempt to remove its SSH keys from your remote server, however please double check your ~/.ssh/authorized_keys file afterwards.": ":app 将尝试从您的远程服务器上删除其 SSH 密钥，但请事后检查您的 ~/.ssh/authorized_keys 文件。",
    ":count backup task has|:count backup tasks have": ":count 个备份任务有",
    "A list of all linked remote servers, from which your data will be backed up.": "所有链接的远程服务器列表，您的数据将从这些服务器备份。",
    "A new verification link has been sent to your email address.": "一个新的验证链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "A summary of configured backup destinations, where your backups will reside.": "已配置的备份目的地摘要，您的备份将存储在这里。",
    "Access Key": "访问密钥",
    "Actions": "操作",
    "Add Backup Destination": "添加备份目的地",
    "Add Backup Task": "添加备份任务",
    "Add Remote Server": "添加远程服务器",
    "Add another Backup Destination": "添加另一个备份目的地",
    "Add your Backup Destination": "添加您的备份目的地",
    "Add your S3 bucket API details to store your backups safely.": "添加您的 S3 存储桶 API 详情以安全地存储您的备份。",
    "Additional Filename Text": "额外的文件名文本",
    "All tags used to organize and identify your backup tasks.": "用于组织和识别您的备份任务的所有标签。",
    "All your backup task logs have been removed.": "您所有的备份任务日志已被删除。",
    "All your backups will still exist at their backup destination but there will be no record of them within :app. Please confirm your request.": "您的所有备份仍将存在于其备份目的地，但在 :app 中将没有它们的记录。请确认您的请求。",
    "All your backups will still exist at their backup destination but there will be no record of them within Vanguard. Please confirm your request.": "您的所有备份仍将存在于其备份目的地，但在 Vanguard 中将没有它们的记录。请确认您的请求。",
    "An overview of all configured backup tasks along with their current statuses.": "所有已配置备份任务的概览及其当前状态。",
    "Another task is running on the same remote server": "另一个任务正在同一远程服务器上运行",
    "Are you certain you want to proceed with removing your account?": "您确定要继续删除您的账户吗？",
    "Are you sure you want to clear this log?": "您确定要清除此日志吗？",
    "Are you sure you want to clear your backup task log history?": "您确定要清除您的备份任务日志历史记录吗？",
    "Are you sure you want to remove the backup destination \":label\"?": "您确定要删除备份目的地 \"：label\" 吗？",
    "Are you sure you want to remove the backup task \":label\"?": "您确定要删除备份任务 \"：label\" 吗？",
    "Are you sure you want to remove the remote server \":label\"?": "您确定要删除远程服务器 \"：label\" 吗？",
    "Are you sure you want to remove the tag \":label\"?": "您确定要删除标签 \"：label\" 吗？",
    "Are you using server management?": "您是否在使用服务器管理？",
    "Avatar": "头像",
    "Backup Configuration": "备份配置",
    "Backup Destination Directory": "备份目的地目录",
    "Backup Destination": "备份目的地",
    "Backup Destinations": "备份目的地",
    "Backup Frequency": "备份频率",
    "Backup Schedule": "备份计划",
    "Backup Task Details": "备份任务详情",
    "Backup Tasks Categorized by Type": "按类型分类的备份任务",
    "Backup Tasks Configured": "已配置的备份任务",
    "Backup Tasks": "备份任务",
    "Backup Type": "备份类型",
    "Backup destination has been added.": "备份目的地已添加。",
    "Backup destination has been removed.": "备份目的地已删除。",
    "Backup destination has been updated.": "备份目的地已更新。",
    "Backup task details saved.": "备份任务详情已保存。",
    "Backup task has been added.": "备份任务已添加。",
    "Backup task has been paused.": "备份任务已暂停。",
    "Backup task has been removed.": "备份任务已删除。",
    "Backup task has been resumed.": "备份任务已恢复。",
    "Backup task is running.": "备份任务正在运行。",
    "Backup task log has been removed.": "备份任务日志已删除。",
    "Before removing your account, please take a moment to download any data or information that you wish to retain.": "在删除您的账户之前，请花点时间下载您希望保留的任何数据或信息。",
    "Bucket Name": "存储桶名称",
    "Cancel Setup": "取消设置",
    "Cancel": "取消",
    "Checking": "正在检查",
    "Choose the backup destination where you want to store the backup files. If you have not yet set up a backup destination, you can do so in the Backup Destinations section.": "选择您想要存储备份文件的备份目的地。如果您还没有设置备份目的地，可以在备份目的地部分进行设置。",
    "Choose the remote server from which you want to create a backup. Remember, if you plan to perform database backups on any remote server, you must set a database password for it.": "选择您想要创建备份的远程服务器。请记住，如果您计划在任何远程服务器上执行数据库备份，您必须为其设置数据库密码。",
    "Clear All Backup Task Logs": "清除所有备份任务日志",
    "Clear Backup Task Log - :label": "清除备份任务日志 - :label",
    "Click here to re-send the verification email.": "点击此处重新发送验证邮件。",
    "Click to disable this task": "点击禁用此任务",
    "Click to enable this task": "点击启用此任务",
    "Click to run this task": "点击运行此任务",
    "Click to view this log": "点击查看此日志",
    "Close": "关闭",
    "Configure Backup Destination": "配置备份目的地",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm Removal": "确认删除",
    "Confirm Tag Removal": "确认标签删除",
    "Confirm": "确认",
    "Connect a Backup Destination": "连接备份目的地",
    "Connection Failed": "连接失败",
    "Connection Status": "连接状态",
    "Connection Successful": "连接成功",
    "Copied!": "已复制！",
    "Copy the SSH key and run it on your intended remote server to give us secure access. We do not recommend using the root user.": "复制 SSH 密钥并在您的目标远程服务器上运行它，以给我们安全访问权限。我们不建议使用 root 用户。",
    "Copy": "复制",
    "Create Tag": "创建标签",
    "Create your first Backup Task": "创建您的第一个备份任务",
    "Created": "已创建",
    "Cron Expression": "Cron 表达式",
    "Current Password": "当前密码",
    "Custom Cron Expression": "自定义 Cron 表达式",
    "Daily": "每日",
    "Database Password": "数据库密码",
    "Database Task": "数据库任务",
    "Database": "数据库",
    "Date": "日期",
    "Default Backup Destination": "默认备份目的地",
    "Description": "描述",
    "Discord Webhook": "Discord Webhook",
    "Easily control when your backups run and be notified of their progress.": "轻松控制备份运行时间并获得进度通知。",
    "Edit Connection Details": "编辑连接详情",
    "Effortlessly set up your Linux server backups to secure S3 buckets. Schedule for continuous data protection.": "轻松设置您的 Linux 服务器备份到安全的 S3 存储桶。安排持续的数据保护。",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Email": "电子邮件",
    "Endpoint": "端点",
    "Ensure your account is using a long, random password to stay secure.": "确保您的账户使用长且随机的密码以保持安全。",
    "Error! Unable to locate an SSH Key.": "错误！无法找到 SSH 密钥。",
    "Failed": "失败",
    "Files Task": "文件任务",
    "Files": "文件",
    "Finished": "已完成",
    "Get me out of here!": "让我离开这里！",
    "GitHub repository": "GitHub 仓库",
    "Good afternoon": "下午好",
    "Good evening": "晚上好",
    "Good morning": "早上好",
    "Heads up! The log output might look a bit odd sometimes, it's just a visual quirk. We're smoothing things out.": "注意！日志输出有时可能看起来有点奇怪，这只是一个视觉上的小问题。我们正在改进。",
    "Host": "主机",
    "If you are using the isolated site functionality available on Ploi or Laravel Forge, you can provide your per site SSH details here to enable us to back it up.": "如果您使用 Ploi 或 Laravel Forge 上可用的隔离站点功能，您可以在此提供每个站点的 SSH 详细信息，以便我们能够备份它。",
    "If you want to keep your current database password, leave the password field empty. If you want to change it, type the new password into the field.": "如果您想保留当前的数据库密码，请将密码字段留空。如果您想更改它，请在字段中输入新密码。",
    "If you wish to proceed, please enter your account password to confirm.": "如果您希望继续，请输入您的账户密码以确认。",
    "Input the Discord webhook to receive notifications on Discord.": "输入 Discord webhook 以在 Discord 上接收通知。",
    "Input the Slack webhook to receive notifications on Slack.": "输入 Slack webhook 以在 Slack 上接收通知。",
    "Input the email address to receive notifications. Regardless of this field, backup task failure notifications will always be sent to the email associated with your account.": "输入接收通知的电子邮件地址。无论此字段如何，备份任务失败通知将始终发送到与您的账户关联的电子邮件。",
    "Label": "标签",
    "Language": "语言",
    "Last ran": "上次运行",
    "Link Remote Server": "链接远程服务器",
    "Link your first Remote Server": "链接您的第一个远程服务器",
    "Local Environment": "本地环境",
    "Log Out": "退出登录",
    "Make Tag": "创建标签",
    "Make your first Backup Task": "创建您的第一个备份任务",
    "Maximum Backups to Keep": "要保留的最大备份数",
    "Monthly Backup Task Activity": "每月备份任务活动",
    "Name": "名称",
    "Never": "从不",
    "New Password": "新密码",
    "No log available": "没有可用的日志",
    "None": "无",
    "Notifications": "通知",
    "Offline": "离线",
    "Once your account is removed, all of its resources and data will be permanently removed. Additionally, all backup tasks, backup destinations, and linked servers will be removed from our systems.": "一旦您的账户被删除，所有相关资源和数据将被永久删除。此外，所有备份任务、备份目的地和链接的服务器都将从我们的系统中删除。",
    "One or more of the selected tags do not exist.": "一个或多个选定的标签不存在。",
    "Online": "在线",
    "Overview": "概览",
    "Password": "密码",
    "Path of Directory on Remote Server to Backup": "要备份的远程服务器上的目录路径",
    "Pause this task": "暂停此任务",
    "Paused": "已暂停",
    "Performing a connectivity check.": "正在执行连接性检查。",
    "Please choose a backup destination.": "请选择一个备份目的地。",
    "Please choose a backup type.": "请选择一个备份类型。",
    "Please choose a frequency for the backup task.": "请为备份任务选择一个频率。",
    "Please choose a remote server.": "请选择一个远程服务器。",
    "Please confirm your password.": "请确认您的密码。",
    "Please enter a cron expression for the backup task.": "请为备份任务输入一个 cron 表达式。",
    "Please enter a label for the backup task.": "请为备份任务输入一个标签。",
    "Please enter a label for this remote server.": "请为这个远程服务器输入一个标签。",
    "Please enter a label.": "请输入一个标签。",
    "Please enter a name": "请输入一个名称",
    "Please enter a username for this remote server.": "请为这个远程服务器输入一个用户名。",
    "Please enter a valid Discord webhook URL.": "请输入一个有效的 Discord webhook URL。",
    "Please enter a valid S3 access key.": "请输入一个有效的 S3 访问密钥。",
    "Please enter a valid S3 bucket name.": "请输入一个有效的 S3 存储桶名称。",
    "Please enter a valid S3 endpoint URL.": "请输入一个有效的 S3 端点 URL。",
    "Please enter a valid S3 region.": "请输入一个有效的 S3 区域。",
    "Please enter a valid S3 secret key.": "请输入一个有效的 S3 秘密密钥。",
    "Please enter a valid Slack webhook URL.": "请输入一个有效的 Slack webhook URL。",
    "Please enter a valid URL.": "请输入一个有效的 URL。",
    "Please enter a valid email address.": "请输入一个有效的电子邮件地址。",
    "Please enter a valid port number.": "请输入一个有效的端口号。",
    "Please enter an email address.": "请输入一个电子邮件地址。",
    "Please enter the IP address of your remote server.": "请输入您的远程服务器的 IP 地址。",
    "Please enter the name of the database.": "请输入数据库的名称。",
    "Please enter the number of backups to keep.": "请输入要保留的备份数量。",
    "Please enter the source path for the backup task.": "请输入备份任务的源路径。",
    "Please enter the username assigned to your site in Ploi or Laravel Forge.": "请输入在 Ploi 或 Laravel Forge 中分配给您网站的用户名。",
    "Please enter your password.": "请输入您的密码。",
    "Please provide the UNIX path of the directory on your remote server that you would like to backup.": "请提供您想要备份的远程服务器上目录的 UNIX 路径。",
    "Please provide the isolated site password generated by Ploi or Laravel Forge.": "请提供由 Ploi 或 Laravel Forge 生成的隔离站点密码。",
    "Please refresh the page after saving to view your new language.": "保存后请刷新页面以查看您的新语言。",
    "Please run": "请运行",
    "Please select a time to run the backup task.": "请选择运行备份任务的时间。",
    "Please select a type.": "请选择一个类型。",
    "Please select a valid type.": "请选择一个有效的类型。",
    "Please select your preferred language from the dropdown list. This will change the language used throughout the application.": "请从下拉列表中选择您喜欢的语言。这将更改整个应用程序使用的语言。",
    "Please specify a language for your account.": "请为您的账户指定一种语言。",
    "Please specify a timezone.": "请指定一个时区。",
    "Previously Executed Backup Tasks": "先前执行的备份任务",
    "Proceed": "继续",
    "Profile Information": "个人资料信息",
    "Profile details saved.": "个人资料详情已保存。",
    "Profile": "个人资料",
    "Public SSH Key": "公共 SSH 密钥",
    "Reachable": "可达",
    "Ready": "就绪",
    "Region": "地区",
    "Remote Server": "远程服务器",
    "Remote Servers": "远程服务器",
    "Remote server details saved.": "远程服务器详情已保存。",
    "Remote server has been added.": "远程服务器已添加。",
    "Remote server is marked for deletion": "远程服务器已标记为删除",
    "Remote server will be removed shortly.": "远程服务器将很快被删除。",
    "Remove Account": "删除账户",
    "Remove Backup Destination": "删除备份目的地",
    "Remove Backup Task": "删除备份任务",
    "Remove Log": "删除日志",
    "Remove Remote Server": "删除远程服务器",
    "Remove Tag": "删除标签",
    "Remove this log": "删除此日志",
    "Removing...": "正在删除...",
    "Result": "结果",
    "Run Task": "运行任务",
    "Running": "正在运行",
    "SSH Port": "SSH 端口",
    "SSH Username": "SSH 用户名",
    "Save changes": "保存更改",
    "Save": "保存",
    "Saving changes...": "正在保存更改...",
    "Saving...": "正在保存...",
    "Scheduled backup tasks that are set to run soon.": "计划即将运行的备份任务。",
    "Scheduled for": "计划于",
    "Scheduled": "已计划",
    "Secret Key": "密钥",
    "Server Label": "服务器标签",
    "Set the maximum limit for stored backups. Any backups exceeding this limit will be removed, starting with the oldest. Enter 0 to disable and store all backups.": "设置存储备份的最大限制。超过此限制的任何备份都将被删除，从最旧的开始。输入 0 以禁用并存储所有备份。",
    "Slack Webhook": "Slack Webhook",
    "Something went wrong while trying to fetch the log output.": "尝试获取日志输出时出错。",
    "Status": "状态",
    "Step 1)": "步骤 1）",
    "Step 2)": "步骤 2）",
    "Step 3)": "步骤 3）",
    "Steps to Get Started": "开始使用的步骤",
    "Successfully logged in via GitHub!": "通过 GitHub 成功登录！",
    "Tags are a great way to organize backup tasks! create your first tag below.": "标签是组织备份任务的好方法！在下面创建您的第一个标签。",
    "Tags are a way to categorize your backup tasks. You can use them to filter and search for tasks later.": "标签是一种分类备份任务的方法。您可以使用它们来过滤和搜索任务。",
    "Tags": "标签",
    "Task Disabled": "任务已禁用",
    "Task Label": "任务标签",
    "Task Not Paused": "任务未暂停",
    "Task Paused": "任务已暂停",
    "Task Running": "任务正在运行",
    "Task Type": "任务类型",
    "Task is disabled": "任务已禁用",
    "Task is running": "任务正在运行",
    "Test Connection": "测试连接",
    "The IP address must be a valid IP address.": "IP 地址必须是有效的 IP 地址。",
    "The appended file name may only contain letters, numbers, dashes, and underscores.": "附加的文件名只能包含字母、数字、破折号和下划线。",
    "The appended file name must be less than 40 characters.": "附加的文件名必须少于 40 个字符。",
    "The backup data will still exist at your backup destination, however there will be no record of this within :app.": "备份数据仍将存在于您的备份目的地，但在 :app 中不会有这个记录。",
    "The backup destination you select here will be set as the default location for storing new backup tasks.": "您在此选择的备份目的地将被设置为存储新备份任务的默认位置。",
    "The backup type must be either \"files\" or \"database\".": "备份类型必须是 \",files\", 或 \",database\",。",
    "The connection to the backup destination could not be established. Please check the credentials.": "无法建立与备份目的地的连接。请检查凭据。",
    "The connection to the backup destination has been established.": "已建立与备份目的地的连接。",
    "The connection to the remote server could not be established.": "无法建立与远程服务器的连接。",
    "The connection to the remote server has been successfully established.": "已成功建立与远程服务器的连接。",
    "The number of backups to keep must be an integer.": "要保留的备份数量必须是整数。",
    "The password is essential for performing database backup tasks. We encrypt the password upon receiving it.": "密码对于执行数据库备份任务至关重要。我们在收到密码时会对其进行加密。",
    "The password you have entered is incorrect. Please try again.": "您输入的密码不正确。请重试。",
    "The path must be a valid Unix path.": "路径必须是有效的 Unix 路径。",
    "The path must be a valid Unix path:": "路径必须是有效的 Unix 路径：",
    "The port number you have entered is invalid.": "您输入的端口号无效。",
    "The region where the bucket is located. This is optional for Custom S3s.": "存储桶所在的区域。这对于自定义 S3 是可选的。",
    "The tag :label has been added.": "标签 :label 已添加。",
    "The tag :label has been updated.": "标签 :label 已更新。",
    "The tag has been removed.": "标签已被删除。",
    "The time is based on your timezone": "时间基于您的时区",
    "These resources, such as S3 buckets or Linux servers, will still exist at their respective services (server hosts, Amazon S3, etc.). However, Vanguard will no longer be able to link to them and perform scheduled backups of your data.": "这些资源，如 S3 存储桶或 Linux 服务器，仍将存在于它们各自的服务中（服务器主机、Amazon S3 等）。但是，Vanguard 将不再能够链接到它们并执行您数据的计划备份。",
    "This action cannot be reversed, so please make sure you are certain about this decision.": "此操作无法撤销，请确保您对此决定非常确定。",
    "This action cannot be undone, this tag will be unlinked from associated tasks.": "此操作无法撤销，此标签将从关联的任务中解除链接。",
    "This action cannot be undone. All your backups will still exist at the backup destination.": "此操作无法撤销。您的所有备份仍将存在于备份目的地。",
    "This action cannot be undone. All your backups will still exist but no more backups will be created.": "此操作无法撤销。您的所有备份仍将存在，但不会再创建新的备份。",
    "This action cannot be undone. All your backups will still exist.": "此操作无法撤销。您的所有备份仍将存在。",
    "This feature is a work in progress, if there is an issue please let us know!": "此功能正在开发中，如果有问题请告诉我们！",
    "This is the directory path where the backup will be stored. If the specified folders do not exist, they will be automatically created. If not specified, the backup files will be placed in the root directory of your backup destination.": "这是存储备份的目录路径。如果指定的文件夹不存在，它们将被自动创建。如果未指定，备份文件将被放置在您的备份目的地的根目录中。",
    "This is the latest log output for the backup task, there may be a slight delay when displaying logs.": "这是备份任务的最新日志输出，显示日志时可能会有轻微延迟。",
    "This log was generated :date.": "此日志生成于 :date。",
    "This remote server has already been added.": "此远程服务器已经添加。",
    "This will append the bucket name to the URL instead of adding it as a subdomain.": "这将把存储桶名称附加到 URL 而不是将其添加为子域。",
    "Time to Backup": "备份时间",
    "Time": "时间",
    "Timezone": "时区",
    "To continue with the removal of your account, please enter the password associated with your account. If you do not know, you can reset your password.": "要继续删除您的账户，请输入与您的账户关联的密码。如果您不知道，可以重置密码。",
    "Type": "类型",
    "Unfortunately :app was not able to connect. Find the error message below.": "很遗憾，:app 无法连接。请在下方查看错误消息。",
    "Unknown": "未知",
    "Unreachable": "无法访问",
    "Upcoming Backup Tasks": "即将进行的备份任务",
    "Update Backup Destination": "更新备份目的地",
    "Update Backup Task": "更新备份任务",
    "Update Password": "更新密码",
    "Update Tag": "更新标签",
    "Update your account's profile information and email address.": "更新您账户的个人资料信息和电子邮件地址。",
    "Update your avatar on Gravatar": "在 Gravatar 上更新您的头像",
    "Use Custom Cron": "使用自定义 Cron",
    "Use Path Style Endpoint": "使用路径样式端点",
    "Username": "用户名",
    "Using Isolated Environment": "使用隔离环境",
    "Verifying Connection...": "正在验证连接...",
    "View Log": "查看日志",
    "View your log of previously executed backup tasks.": "查看您之前执行的备份任务的日志。",
    "Viewing latest log for \":label\".": "正在查看 \",：label\", 的最新日志。",
    "Viewing log for finished task: \":label\".": "正在查看已完成任务的日志：\",：label\",。",
    "Waiting for backup task...": "等待备份任务...",
    "Warning!": "警告！",
    "We recommend using a tool such as": "我们建议使用如下工具",
    "We support Ubuntu and Debian distributions primarily.": "我们主要支持 Ubuntu 和 Debian 发行版。",
    "Weekly": "每周",
    "When your account is removed, all the data we hold on you will be permanently erased. This includes any backup tasks, backup destinations you have configured with us, and servers you have linked.": "当您的账户被删除时，我们持有的所有关于您的数据将被永久删除。这包括任何备份任务、您在我们这里配置的备份目的地，以及您链接的服务器。",
    "You are welcome to re-join at any time.": "欢迎您随时重新加入。",
    "You can choose to define a cron expression for more detailed scheduling control.": "您可以选择定义一个 cron 表达式以获得更详细的调度控制。",
    "You can configure your first backup destination by clicking the button below.": "您可以通过点击下面的按钮配置您的第一个备份目的地。",
    "You can configure your first backup task by clicking the button below.": "您可以通过点击下面的按钮配置您的第一个备份任务。",
    "You can configure your first remote server by clicking the button below.": "您可以通过点击下面的按钮配置您的第一个远程服务器。",
    "You can sign in to :app with GitHub.": "您可以使用 GitHub 登录 :app。",
    "You cannot enter a number lower than 0.": "您不能输入小于 0 的数字。",
    "You cannot store more than 50 backups.": "您不能存储超过 50 个备份。",
    "You don't have any backup destinations!": "您还没有配置任何备份目的地！",
    "You don't have any backup tasks!": "您还没有配置任何备份任务！",
    "You don't have any remote servers setup!": "您还没有配置任何远程服务器！",
    "You don't have any tags setup!": "您还没有设置任何标签！",
    "You have entered an invalid cron expression.": "您输入了一个无效的 cron 表达式。",
    "You have entered an invalid time. Please enter a time in the format HH:MM.": "您输入了一个无效的时间。请以 HH:MM 格式输入时间。",
    "You have the option to add extra characters to the filename. This can make it easier for you to identify the file later.": "您可以选择在文件名中添加额外的字符。这可以让您以后更容易识别文件。",
    "You need to link a Backup Destination first.": "您需要先链接一个备份目的地。",
    "You need to link a Remote Server first.": "您需要先链接一个远程服务器。",
    "Your Password:": "您的密码：",
    "Your description must be less than 100 characters.": "您的描述必须少于 100 个字符。",
    "Your email address is unverified.": "您的电子邮件地址未验证。",
    "Your name is too long. Please try a shorter name.": "您的名字太长。请尝试一个更短的名字。",
    "Your scheduled tasks will not be ran if you remove your account.": "如果您删除您的账户，您的计划任务将不会运行。",
    "Your timezone is used to display dates and times to you in your local time.": "您的时区用于以您的本地时间显示日期和时间。",
    "at": "在",
    "been run today.": "今天已运行。",
    "database": "数据库",
    "files": "文件",
    "laravel_app_db_backup": "laravel应用数据库备份",
    "to create your SSH key.": "来创建您的SSH密钥。",
    "to help you generate a valid cron expression.": "来帮助您生成有效的cron表达式。",
    "← Return to Home": "← 返回首页",
    "Light": "光",
    "Dark": "暗",
    "System": "系统",
    "The username has been updated to \":username\".": "И用户名已更新为 \":username\".",
    "Local": "本地",
    "Custom S3": "自定义 S3",
    "Backup Details": "备份详情",
    "Details": "详情",
    "Configuration": "配置",
    "Backup Info": "备份信息",
    "Schedule": "计划",
    "Next": "下一步",
    "Previous": "上一步",
    "Generate SSH Keys": "生成SSH密钥"

}
